個個星期都一樣

起身返工
放工
返屋企
食飯
放假hea下

咦聽日又星期一拿？

點解好似個個星期都一樣
唔覺得自己做過咩大事
日日如是咁

用90%痛苦換10%快樂
人生就係咁

同讀書真係差好
其實我仲未慣

唔想訓 一訓醒就返工

唉 , 又失眠又返工

同我一齊去呼吸新鮮空氣好無

好
邊度等